女朋友仔唔好唔理我了

係我錯，我做錯了，唔應該咁對你
我知我好煩，唔好唔理我喇！
睬返我喇聽我電話喇好無
我知我乜都收收埋埋，個人又幼稚又唔主動，次次都係咁樣
我改緊嫁喇比次機會我喇好無
你真係對我好重要

我知你睇到嫁，我做好多野都無理你感受，成日做左先算，成日激嬲你，但我真係好愛你嫁

有女朋友，屌你老母

唔好唔聽我電話了

幫推

你女朋友同其他仔扑緊野唔撚要你啦

洗唔洗我幫手埋單先?

如果女仔唔肯溝通鍾意發小姐脾氣嘅話，係遲早散架咋。做咩要好似狗咁係呢度求饒呢

咪撚掛住去開假膠post
快尻d去食藥啦 撚屌

我聽朝即刻黎搵你了，比你抖抖了，唔好嬲我了，我真係知錯

我今日唔煩你了，對唔住呀b

希望你唔好唔要我了，我真係好鐘意你

你係咪同緊其他男仔傾計了

了撚完未